中國2月3日起暫停融券賣出業務

大家點睇

熊軍大撚獲

唔撚係掛

仲有人肯買先抵死

你知唔知沽空點解

發過豬頭

只準升永遠套唔到現
有10億都可以餓死

姐係唔比沽

你以為你既錢係你？ 係黨嫁

萬升了 3萬點不是夢

具中國特色的數字遊戲

其實點解唔禁止股市下跌?

史上有咩慘過借完貨唔比沽

1.2萬億放水
熊軍mola

解讀；聽日升 買熊
跌 追熊

又最力救市

this is china

聽日強制平淡倉

利害了我的國

調轉嚟講……
完全係利淡
更令市場冇信心

支爆來了

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

枱面上操控股市，竟然選擇快速亡國 香港樓市都要爆...仆你個街

跌仲追？

沽空姐，揸實貨咪一樣照走

準備買熊

你只可以買

支那想頂股市可以理解，因為流動性最高，但偏偏係最小影響個樣。

樓，債，匯市先係戲玉

上面話止跌回升班傻閪股齡幾多？當年熔斷機制都未經歷過？避險資金唔putA股咪put港股囉

【暴力救市】傳中證監漏夜下令券商：明起禁借貨沽空

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

美孚手足被爆頭要推上 twitter

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

- 分享自 LIHKG 討論

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

一時太多錢入袋數唔切
大撚鑊

戇鳩鳩
4年前柒撚過一次又想再黎?

代表熊軍多謝你

我都係熊軍
明日會係牛軍歷史上最黑暗既一日

讓領導先走

不如直接宣佈賣貨=犯法

冇得賣咁咪又冇得買囉？咁做乜唔宣布停市？

習近平新時代中國特色社會主義股市

直接唔比人放股票吧啦

冇得兌現姐

無賣點會有買

唔俾A股市場沽空

D人咪係H股/ADR 沽爆你囉

惡意沽空

邊隻支那狗沽即係同黨作對
比領導走先啦

又暴力救市

明天只准買不准賣

熊軍here

咁7嘅野仲唔快d掉上twitter幫共產黨宣傳下

Apple仲有一樣野講漏左，果次核突野仲有大量上市公司向交易所申請停牌黎避開股價暴跌銀行call loan ，歷史上無一個國家試過咁樣洗橫手， 以大陸做生意班人嘅污糟手法， 今次肯定又大把公司停牌。

聽日應該乜都唔駛做就一大堆野跌停
上個星期恆指都蒸左差唔多一成

1秒10%熔斷收市

唔沽大陸咪沽香港囉
聽日港股大插

港股含得
開市不問價買etf

正解
次次出on9招反而仲衰

本身以為跌2000
而家4000都有機

熊軍數錢

禁埋提款就開心仔

咁都得，屌

無炒股想學下野
咁樣係咪姐係只比買入唔比賣出？

都要有人賣先有人買到

啱啱侵侵先鬆手叫IMF將支那轉為監察貨幣操控，聽日開市全世界親眼見證支那嘅平行時空論。支那以外嘅道德，秩序，規矩係支那眼中完全係垃圾！只有雜種同共產黨關於嘅利益就係正確。

咁姐係無買賣 同停市有咩分別

係15年put撚爆港股，當a股一開返又put過

上個月簽完份野先講要開放金融市場，唔比政府過多干預聽日你就違約，美國佬又要加稅啦

咁聽日入貨係咪 蠃緊錢？
唔比跌 得和同升

誤會左

融券賣出 = 證券借某隻股票俾投資者拿去市場沽空

沽空 = 睇淡該股票走勢, 向證券行借入股票, 以現價在市場賣出, 等等待股價下跌時於較低價買入返, 還返俾證券行, 從中套利

佢係停止沽空呢個市場行為 (即係唔俾證券行或投資者嘗試係跌市中獲利)
但唔係唔俾投資者賣出手頭上持有的股票

咪禁左囉 唔俾賣 仲唔係禁跌

揸重貨嗰班都唔知死咗未

唔俾沽啫
俾賣